「cctoy」呢個term又返咗嚟?

美國大選舞弊時連登風起雲湧咁周街都見到「cctoy」呢個term﹐事件風波過咗之後突然間靜晒﹐冇乜點見到「cctoy」﹐家下國安法拉初選候選人咁大單嘢又開始出返晒嚟呢個term﹐請高人指點下究竟係咩原因先會咁

毛？

有冇計可以做到個統計，想知呢個字出現嘅次數vs時間

多謝建議﹐得閒會嘗試下做返個

波狗引戰例子：

路透：登登將執行一項來自侵侵、針對「對美國構成威脅」的中國科技企業嘅規定

第一個留言就屈全世界係cctoy

唔夠講就彈句：「又屈毛」
但第一個label人、屈人既係佢自己

「cctoy」係佢哋嘅劍﹐「屈毛」係佢哋嘅盾

同埋如果撐侵對於佢哋嚟講就係cctoy﹐而撐登就唔係﹐咁我好好奇佢哋係點分辨今次嘅國安法初選事件邊啲立場嘅人係cctoy專屬﹐邊啲又唔係。

通常係反連登仔嘅人先用呢個字

多數係熱狗

簡介:
自2019年反修例風波開始後，連登討論區(lihkg)已經成為其中一個主要的抗爭資訊討論及分享平台，並受到廣泛報道。可以預見的是，港共及中共並不會任由這個討論區繼續發揮它的作用。有為數不少的會員懷疑他們派遣五毛、pr，到討論區裏挑起紛爭，以減少討論區中理性討論的空間，減弱連登在反修例風波中的作用。此項目希望通過收集某些關鍵字出現的次數及時間的數據，來證明是否真的有五毛及pr在論壇中挑起紛爭，並作出識別五毛及pr的可行性研究提供數據。
方法論:
有會員留意到在特定關鍵時間，論壇中會出現大量對其他會員的負面標籤(例如cctoy，波枱狗，兒登仔等)。儘管在言論自由下任何人都可以表達任何事，但是這些標籤的出現無可否認地挑起了紛爭，並切實的減少了理性討論的空間。因此在特定時間中大量出現此等負面標籤，可能表示五毛及PR正在工作。通過收集這些關鍵字出現的頻數及時間，可能可以反映出討論區中有一群人在引戰，而這些人極有可能就是五毛及PR。
此項目希望通過設立一個爬蟲程式來蒐集在吹水台熱門分類的頭30個主題的貼文及所有留言。並記錄下負面標籤出現的頻數和時間，以供admit及其他相關第三方參考。
為減輕連登討論區的伺服器負荷，此爬蟲程式應設置成每30分鐘或一小時執行一次，並控制爬蟲程式副本的分發，以避免因複數爬蟲程式同時執行所引致的伺服器負擔。

CC-0
有冇朋友整

仲有波台狗

成班打手，可能係支共分支黎